時間太快

睇返以前d tvb劇
第一套有記憶係笑看風雲
咩火玫瑰馬場大亨金蛇郎君
都係自己大個至睇返
時間真係好快
温碧霞 温兆倫 鄭伊健
拍依d劇個陣
原來得26 27歲到
自己今年都30
幾唔想承認
最青春已經過去
白頭髮都有
不過見d人4 50仲一頭烏黑濃密
一樣係時間
一樣係基因
兩樣加埋就構成現實既大部份
明明睇後生仔傾下計仲有少少共鳴
但樣呃唔到人
出去call g
一望就知自己幾歲
睇返以前d戲
胭脂扣 梅艷芳24歲
表錯七日情 葉童20歲
甜蜜蜜 黎明28歲
十分愛 我的最愛 獨家試愛 stephy方力申未夠30
自己發生咩事
唔係怪自己咩
從來冇怪過自己
但只係感慨自己做乜好似訓左10年咁
學業 求職 進修
糾纏左十幾年
想唔認大個都唔得
但起碼舒服過呃自己仲細